「慶祝區」民調已勝 藍營穩勝

有無印象果獲因咩事反cup,我記得希拉莉好似無乜醜聞

藍營而家民調仲衰過四年前

電郵門

訓係度都贏
中國必勝

宜家封電郵應該勁好多，可惜果時希拉莉無學到支共無恥式否認技術

其實到最後佢都係多啲人頭